林鄭月娥：我覺得「無可能」有人對香港人基因有興趣

行政長官林鄭月娥表示，政府可以推動普及社區檢測以及增加社區治療設施，是因為獲得中央支持。她強調，抗疫需要市民諒解、支持、配合，否則事倍功半，她理解香港是多元社會，但今次人命攸關，指不要每次都以陰謀論，肆意抵毀抹黑，製造矛盾，更加不應破壞中央與特區關係，尤其今次是香港請求中央。

至於有人擔心內地支援隊來港，會令港人基因等資料被送往內地，林鄭月娥強調無可能有人對港人基因及樣本有興趣，化驗室人員亦不會知道檢測人士的身份，強調樣本資料不會送去其他地方，亦會在完成檢測後最短時間內在本港銷毀。

原文網址：

佢真係當香港人On9

但係中共有

非人類

中共唔係人

佢講d野要調番轉黎聽

將港共d說話調轉聽就係真正意思

On9

間接承認中共唔係人

支那係狗 唔係人

我地要上街抗議

2019

行政長官林鄭月娥在廣州表示，修訂《逃犯條例》主要是堵塞法律漏洞，沒有可能在現階段撤回；而是次修例有助完善落實「一國兩制」，中央表態亦很合理，強調不存在「死任務」，亦不會影響政府威信。

既然你話冇人想要DNA
不如你解釋下點解鍾翰林比人拎左DNA

我夠覺得你冇可能咁on9，一年幾時間將香港攪到咁啦，事實證明你係得ge

我夠唔知維吾爾族人有咩好屠殺啦

你一個請求咋屌你老未，無人話需要中共幫手

官方認證
好有興趣

你覺得關我撚事

中共都唔撚係人

信佢半成，屎眼失明

只有中共政權對任何人嘅基因有興趣
唔係要滅族就係想嚟多次基因改造人類

明白曬

唔需要有興趣,呢D野拎定無壞

唔知邊個咁佢點出個碼?
成個體系都係你政府，資料點處理都得啦
年中都唔見幾次(市民)資料，仲話港人啲資料唔吸引，on99

係神

化驗室人員亦不會知道檢測人士的身份

點會唔知，張form要填全名身份證電話

無 = 有

佢呢個講法好似睇香港人唔起，分化港人意味濃厚

睇下係邊個啦
毒撚當然無
但黃台仰果d 人物一定想要, 點知佢第日會唔會易容入境
返黎光復香港
做港版孫中山

唔撚信你呀爆到七彩都係你問題啦唔封關

我覺得無可能有人對你個檢測有興趣

無錯 無"人" 但有政權對DNA有興趣

我覺得我覺得我覺得我覺得我覺得我覺得

香港變左一個管理人信用破產既城市,D膠官講乜都無人會信

到時無la la 比人捉咗去
自願捐器官比共產黨員
唔好話我無提醒過你呀bye

可唔可以請求中央派錢比香港人

覺得

呢條柒婆一句說話都唔好信.....

新疆市長會唔會講過類似野

估唔到七七七大膽到直接話中共唔係人

做化驗個人唔知咋嘛又唔係得到資料嘅人唔知又語言偽術 冇身份嘅話中咗都唔知係邊個啦

大家都估唔到支那對新疆基因有興趣啦，咪一樣做撚左

呢點真 太多事證明要調轉聽

「你覺得」關我乜野事，你咪做飽佢，唔好搵我

柒婆柒少陣會死

支共點解可以咁撚柒
俾香港人公投信唔信任政權

點可能冇，你話提供DNA既話科學家實爭住要黎研究
咁刻意強調無人要先更加證明支那想攞

樓主pin this

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

明晒

你唔合作封關先搞成咁

咪同其他私隱有關嘅嘢一樣
實有人話自己唔係咩嘢大人物
唔怕被人偷私隱

白痴，佢講乜都冇人信，亦冇人理

絕對係
頭先記者會佢係話實驗室只會有號碼
test 完個結果比番衛生署

咁即係！

係呀實驗室無
但唔代表衛生署/政府部門無喎

唔係好明 其實以往去醫院做既test 會唔會已經比支國拎左DNA? 陰謀論黎計的話

叫柒婆全家交基因比我, 我有興趣

佢真係唔識喎，唔好話DNA，簡單個人資料（名，電話，性別，年齡）都賣到錢啦。更何況DNA。

政府反咩 姐俀火有問題

o個個人係對所有華夏dna都有興趣

姐係有囉，屌你老母

屌你老味，咁之前拉人又抽人DNA

即係唔係人？

Ok大家明姐係有啦

正視聽：係港共請求中共，唔係香港

用佢基因複製個聽香港人民意的特首够好喇

用來封港
老屈人中病毒 之後唔俾出境

上面請既一定係假

同活摘器官 中共諗野真係太精細

你「無可能」唔係當香港人on9

你講嘅野 冇人信

係你自己請求中央咋

其實全世界政府都對人民基因有興趣

係，可能真係冇人有興趣，但中共有呢.

咁大個人，仲要對公眾講啲「我覺得」呢啲咁主觀用字。

不完美，可改善

你覺得啫
事實係中共有興趣

我唔覺得政府對我有無病有興趣

支共唔係人

新疆表示：

佢覺得冇唔代表真係冇

反共基因

721,831
有咩做唔出

你話冇就冇當自己邊個

啊... 你話支共同黑警唔係人

屌你老母鄭月娥

我覺得 我相信 我認為

愈強調唔係嘅即係係

又借啲意踩香港人

係個人都對基因有興趣 考第一? 分數買返嚟架?

咁呀？叫大陸人捐出啦

捐血

比人拎左DNA係咪一唔聽話就會被叫雞或者俾人屈強姦

佢冇講到唔會拎呀

佢有邊次無可能係真係無可能
轉個頭就話張弛有度配合中央

有邊次陰謀論係真係陰謀論而唔係真？

有支記

cls信用系統知係咩未

咁重奴性既dna都唔想要？

化驗嗰人唔知
收集資料aka衛生署會知

講得幾啱
共產黨唔係人

邊個捐左個腎俾曾憲梓？

我都話林鄭 係黃領軍
俾晒提示你

你全家都唔係香港人，關你.撚事咩

愈描愈撚黑

你咁講完我重驚

你咁講係咪指中共唔係人

改我份公開試卷條友夠唔知我邊位啦，
咪又係出得返個唔合格嘅分俾我，
DKLM成日想呃邊個

樓豬快啲勸下你老細啦

抵撚死啦港豬
上年唔撚出嚟,就攬炒到一齊仆街睇你出唔撚出囉

對內臓有興趣丫麻

即係有可能

支那人講野聽反話是常識吧

正臭x

之前妳夠話20萬免檢問題，結果點?

啱呀 班仆街唔係人黎

中共都唔係人嚟嘅

當人on9？

此地無銀

大膽，公然話自已主人唔係人

西藏人
維伍爾人

如果唔係人呢？

係你請求，唔代表我。

屌你老味，信佢一成

柒婆犯國安法

就算真係冇都好
咁樣提水法 冇都變有

有個新疆example
仲當人白痴

而家係咪可以完全無視程序同標準？

林鄭咩意思

DNA好撚值錢
全球有價有市
當香港人傻？

嗰啲唔係人

無人，得支那狗

但有組織有興趣

正正常常係冇，但你個個共產黨來

林奠話「無可能」喎，咁老毛都話「言者無罪」，結果又如何！

屌你林鄭。唔封關，驗乜都無用。

佢認真?

我有，我係人，所以佢錯了， 垃圾林共狗

其實我地無要求過

喔 你話ccp唔係人
舉報你

我夠覺得冇可能有人對你個閪有興趣啦
咪又係生咗兩隻孽種

越描越黑

中共要

其中一間華大基因既 往績

報告 駱主任，777話支共人唔係人，係違反左国安法，引起市民對国嘅憎恨，快d搵疑似中左武肺嘅強仔拉左佢

其實而家中共不知幾嬲

全部諗住用返哂d舊橋出黎用以為自己好醒，點知全部未做就俾人篤爆哂
仲要俾你班仆街唱到外國咩都知，又𠱓唔到你地

林奠臭閪話No
即係Yes

驗你老母

中共無可能對新疆基因有興趣

佢覺得…

柒婆賣港！

姐係有

佢死喇 話共狗唔係人

快D死啦卜佳

冇可能有人對維吾爾人有奢殺既興趣

窮酸臭公屋廢物咪無用囉

但點知會唔會複製另一個我出嚟

無人問緊你意見

無一個政府唔想要人民既DNA

唔係人

Check下有無革命基因

林鄭月娥強調無可能有人對港人基因及樣本有興趣，化驗室人員亦不會知道檢測人士的身份，強調樣本資料不會送去其他地方，亦會在完成檢測後最短時間內在本港銷毀。

唔知檢測人士身份點話返俾人知有冇中招？

點解又會有人對新疆dna有興趣呢咁

777已講明目的,集中營已恭候港豬入住

多謝政府認證

佢都幾𨶙好笑

一陣唔覺意大陸有 database 畀人 hack 咗，全港人 DNA leakage 佢唔知點解釋好。

全世界都覺得無可能有人對林鄭有興趣 咪又係有林生

唔通我覺得我老豆係億萬富豪
佢就係咩
同埋宜家唔係問你覺唔覺得
係我地覺唔覺得阿

暗示北方嘅唔係人
777好大膽

有樣野叫基因武器

仲有冇人信佢？唔好話仲有腦殘藍絲同啲狗信，呢啲唔係人嚟

你蠢jei

柒婆你覺得？
柒婆你可以代表中央咩？

林鄭：中共正畜牲

官方認證

好期待記者問
上次選舉唔見嗰部電腦搵返未

講真DNA大把方法收集
我覺得係利益輸送回血就真
到時d自己錢買既裝備無人用就送返俾中共
終國點都贏

佢今次又講得啱喎，
中共成班都唔係人嚟嘅

器官

我覺得奠月娥「好戇鳩」

Push

睇一次醫生做化驗就已經有,
除非你一世唔睇醫生

鄭月娥已觸犯國安法

你地點對東突厥同圖博大家有眼睇

所以咪話
佢要拎真係大把方法
我覺得係回血/試藥就真

佢哋想用大數據征服地球
美隊九頭蛇看太多

邊個鍾意做就去啦
Natural selection

靚靚器官

直認dna 100% 送中喎

用來控管社會

佢係自己戇鳩到 唔知自己戇鳩 仲當埋人地都係戇鳩

越解釋越驚

林鄭係講「興趣」而唔係講有冇「需要」

中共唔係人？

唔好講d不懷好意政權想用基因控制一切, 每一個人基因對研究人類學學者都好有用處

攞基因可以針對特定群種做基因武器

我覺得佢個腦裝屎

咁好嘅機會。。。點會唔識珍惜

林鄭似乎是手足，講得咁明顯俾大家聽

香港人對呢個檢驗冇興趣
有興趣果D唔係香港人

每個人嘅基因其實都好撚值錢
只係港豬自己放棄

一邊話人命攸關，一邊不停放支那人入黎，做雙面人都唔洗做到咁撚假掛

吓私隱到咁嘅嘢都冇人要
wtf

經過佢爭取一年
香港已成功變逃犯天堂

因為中共唔係人

共產黨咁ON 9 都有十幾億人信

要收集聲明寫明只檢驗病毒 唔檢驗人體DNA先得

信中共0.01成都雙目失明